麵咪媽祝你早日康復

啱啱睇完你係蘋果的訪問。後生遥遥就有末期cancer 希望你早日康復！！繼續登登登落去

麵麵早日康復

佢打聲勁溫柔

加油呀 登到永遠

騰訊, 阿里巴巴, 美團RIP

早日康復